★想買1478，點睇？

報仇

未買，你地不用驚，想要意見only

all in

升到$30?

全副身家

大想頭咗啲喎清
執返十個八個%都偷笑啦

All in等上樓

好彩冇買到

又係你係度燈

U again

即刻跌番落黎

做乜唔升？

升呀！

好波

各位手足小心

你條廢老究竟收埋幾多副身家

做乜鳩係咁跌

腦魔，你走啦

頂你腦魔

腦魔真係好燈

紅色

2007 升好多，點睇